---
layout: post
title: self.change.style (again)
---


Suite au [gentil commentaire de jean-mi](http://www.typouype.org/articles/2007/06/29/self-change_style#comments) j’ai prit un peu de recule sur le choix du theme que j’ai effectué.

effectivement ce bleu change, mais ce bleu est un peu criard aussi... Et rappel un certain écran de la mort qui tue :p

Du coup, et pour quelque jour, je vais essayer ce theme un peu plus minimaliste :)


